波大發言人講border

原來咁大波？

拜登又好似幾好咁...

大波驊夠大啦，屌我要 Kayleigh McEnany